天氣轉冷，又係時侯食部隊窩

咪撚戇鳩啦

食屎？

Yes，食完就會諗 隊長禍都食得落 仲有咩我係頂唔到？

乜鳩嘢都掉落去煮

啱呀 2百幾食泡菜罐頭加福字麵 幾抵屌